新登記選民記得check email

本來上星期send左過去，
但係一直都無回覆，
岩岩打去問先話收唔到我份申請表格，
叫我12點前send多次，
仲提我收到會有email auto reply

記得check email！！！

記得check email！！！

記得check email！！！

好重要所以講三次！

推

推啊,記得CHECK EMAIL啊大家